白宮聯署：人權民主法要規定冇真普選，就要當香港冇足夠自治

趁香港人權民主法仲審議中，快d簽，要求人權民主法規定，冇真民主，美國就唔當香港有足夠自治，就不能再享美國特殊待遇

推

P牌照推

P牌冇力推

高質